je me suis surtout concentré sur le formulaire avec les type de input j'ai pu faire que autocompletion mais sur le email pas sur ville et la verification URL sinon le reste rien


ensuite j'ai vu avec antho le min CRM comment faire des requete etc ... et api en folie il m'a expliquer mais en pratique ça reste encore flou

on fera une revue de code dans la semaine

je me suis entrainer au dom avec js et jquery
faut vraiment revoir tout ça par étape en prenant le temp de comprendre ce que l'on fait et revoir la methode d'apprentissage.

